有無咩part time一星期番一日

正職番1-5 都幾輕鬆
星期六/日 想搵日去番下工求教

PTBF賣

連pt都唔請我

Promoter 淨番星期六日

要跟蛇頭？

Oliver's supersandwich
$45/hr

大型補習社

留名想一星期返兩日

7仔

其實上網搵一搵都好多promoter 淨番星期六日

雞

lm

除炒散
有冇d假日pt即日出糧

Kfc

返過smartone ，做菲律賓既，淨係星期六日同紅日要人，50一個鐘，中環返

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

Photo Booth Helper
$55/hour
Telegram: Helloiamjay

補緊小學雞
150/hr
好多家長唔識搵又唔知價，好願意比錢

酒店宴會部侍應
有興趣歡迎tg問下
可以長鐘可以短鐘
歡迎學生 想搵多個錢既上班族
旺季 70 up per hour